高耀太算唔算韓國版beyond

小學果陣真係係咁聽，有幾首真係勁好聽

到左依加再聽返，都係覺得水準好高好高

依加啲新kpop雖然都好聽

但係我心目中永遠贏唔到高耀太（或者真係情意結）

可惜，依加啲kpop根本就賣樣，偶像派

無晒以前kpop果種感覺

但係新一代就係buy呢啲

佢地可能唔知十年前嘅kpop係點

幾首高耀太嘅歌，可能令人愛上呢個十年前紅極一時嘅組合

1. 火花

2. 純情

3. 悲傷

三首都係我認為嘅神曲。

花火

雖然佢地依加唔活躍，不過我覺得連登唔可以一個高耀太嘅post都無

不過佢地嘅mv真係唔知做緊乜，好有迷幻feel

以前行街成日都聽到 依家

呢首正

一聽返就乜回憶都返晒黎

樓主小心反kpop狗

由趙容弼數到消防車再數到roo'ra都未到高耀太啦下話

講本土知名度，又唔及蘇燦輝同dj doc

仲有，10年前已經係ss501 神起個啲既年代
樓主連kpop年代都唔撚識計就收皮啦

樓主個種柒就係好似90後以為自己已經係老屎忽一樣

142火花

我覺得趙係譚校長個仲級數，太耐歷史喇

勁舞團

你知唔知beyond咩年代？
柒少陣OK?

你做乜鳩？洗唔洗對返年份呀？我講緊紅極一時，你就走去數年份

淨係識依首
同金鐘國果首

高耀其實無點紅過

果陣紅成咁，個個同學都有聽，咁都叫無紅過？

啲歌上埋top 1都叫無紅過？

可能我同你定義紅唔同。

Anyway我又無踩其他Kpop，你鐘意咪介紹下其他kpop 囉！我係無你咁老呀。

反而鍾意消防車

IU都有翻唱 Last night story 昨夜的故事